Hij was op zoek naar een groter spel.
De anderen waren allemaal dappere jongens, en ze mogen niet de schuld krijgen van de steun van de piraat kapitein.
Zijn ijzeren klauw maakte een cirkel van dood water rond hem, waaruit zij vluchtten als afschuwelijke vissen.
Maar er was er een die hem niet vreesde: er was iemand die bereid was binnen te gaan die cirkel.
Vreemd genoeg was het niet in het water dat ze ontmoetten.
